過年，試下唔好講「恭喜發財」

講「五大訴求，缺一不可，林鄭落地獄」

五大訴求，缺一不可

黑警死全家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

新年流流就唔好講D唔吉利既說話啦，一年先一次，過左年點講都得

好似利是逗來咁